借wifi俾蝗親戚

會唔會因爲借咗wifi俾佢地而搞到我個wifi俾大陸hack翻

會 , 唔好借 , 完

同黨一齊分享資訊

改個名做推翻共產黨佢地就唔敢用

同佢講冇wifi

開guest wifi 比佢地算啦
再較個bandwidth勁細

會，你個router係一部安左Linux的電腦，如果你d客本上部機中左virus或本身安的apps已經有問題，你係會中招的。
所以最安全係唔好借。

同佢地講唔記得咗password

扮wifi唔記得password，落7仔豪張三日任上電話卡俾佢地。

仲豪帶佢地去買

大陸有d app 專門share password
會自動拎曬你連過wifi既password 去共享
到時候可能會有上百個人慕名而來，為大人吶喊助威呢

$38兩日任上就豪俾佢，你知大陸人幾記仇小氣架啦。

Guest account
或者買張卡比佢最好

Ban左微信用微博 佢地就會唔用

wifi萬能鎖匙

唔明點解呢啲app會生存到

我用緊tp link, 點ban 哩招可以順便令兩老都用唔到we7

但你兩老會反枱
同搞搞下佢地可能會覺得壞手機走去轉狗為

巴打有道理不過佢地口裏說愛國 但就想轉iPhone

巴打你用得TP LINK其實個屎忽都露左出黎架啦，唔怕SHARE架啦

所以佢一走即改密碼

香港人要團結好似蟲蟲特工隊咁
蟲蟲特攻隊 - 香港人Version

幫手推 推爆佢

TP link你都夠膽用

之前買落冇辦法

放去垃圾桶好難咩？

TB Link不了啦